Macbook pro 用OBS直播設定問題

各位師兄 小弟有部2018 macbook pro 想用嚟做OBS直播 請問夠唔夠做？
附上MACBOOK個spec

因為我遇到個問題 就係開直播嘅時候佢個使用率會升到咁樣 （用X264編碼）

當然隨之而來就係個風扇開到好大
我今日開直播兩個鐘有冇問題架呢？會唔會燒機或者整壞部機？
因為我見佢用到over100%的使用率 定話我啲setting有問題？

而呢個係用apple VT H264編碼的情況

以下呢個係我係obs中的setting

唔該晒各位師兄先！
我可能講到1999 有咩唔明即管問番我

個spec好廢
你加油
apple care過期未？陣間燒底板換都無咁肉赤

咁大獲
大概要去到幾勁先夠做？
2020新果部macbook pro 夠唔夠用？$21999果部
同埋其實最主要係要邊樣野勁先得？

勉強可以一戰

明白 唔該師兄
但係我好奇 我用緊嘅時候睇 RAM又唔係用好多 反而係CPU用到full晒 咁點解你要加到64G ram? 謝謝！

部機勁Chur 直播過一兩次就唔敢再喺mbp用

係呀 我直播左一陣 熱到自己都驚 風扇又嘈

rpi 都可以直播
macbook 唔得？

砌部正常機
apple 直播on99

應該30分鐘之後減速降到0.8-1.0GHz左右啦

平平地買capture card啦

師兄 請問關capture card 咩事？ 你意思指我用電腦自己嘅鏡頭會食cpu?

你冇獨立GPU又冇capture card
你部機嘅畫面同鏡頭拍嘅畫面全部要用返CPU同iGPU去encode，想唔full load都幾難

嘩， 我都準備入部mbp 玩直播... 要去到成3皮咁貴先夠做咩